而家知民主係好野嚟啦

有民主

一個唔理香港人死活
唔封關
搞到你人心惶惶
唔知每日有幾多大陸友潛伏喺香港散播病毒

冇支援
搞到你要半夜三更 天寒地凍落街排隊
每日要費神上網睇
都唔知買唔買到啲好基本既衛生用品 口罩 搓手液
既仆街就唔會做到香港既首長

一個無知白痴
同你講蒸口罩可以重用
既人渣就唔會做到香港既議員

有民主

香港人就可以自己選擇
一個知道香港人既需要
會聆聽市民聲音
起碼識忘羊補牢 實施適當既政策
既正常人做首長

選擇一班有良知
有常識既好人做議員

而家知我哋
點解要祈求民主與自由萬世都不撓啦

藍絲們 醒未啊
大家都要襯而家點醒身邊啲人啊

最後
康復香港 時代抗疫
光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

推

唔

郁

今世好開心識到各位同路人
下世會小心投胎

唔好啊
香港未光復架

知既一早就知
腦殘果班到宜家都唔會知你放心